個營桿裂咗要賠$150

前幾日去露營，之後租咗個二人營，還返比人之後佢地發現個營桿裂開，話要報銷處理，收左$150

因為我係新手想問$150 合唔合理

合理到嘔

150咪算平

真係良心價喎

仲唔快啲賠

150蚊都要開post ?

p 牌小朋友

150仲想點
預佢收你淘寶價咩

咁貴 自己整搵返枝桿30蚊乜都搞掂啦

樓主係水魚

似我以前用過嘅淘寶貨

差果120左度右度
咁咪自己搵返枝囉
1個鐘都100蚊人工以上啦
再加上樓豬唔知價上黎問
即係佢都唔熟啦 要搵過枝分分鐘都搞佢一日

樓主咁問緊係不甘願比先咁問

你咪淘寶返支幾蚊比返人囉
整爛仲咁多野講on79

On9 佢補一補先幾蚊
老閪都唔賠 報狗 報蘋果 報cctvb 搞大佢

百五蚊咁閪貴
我半個月人工

唔合理啦 係我就叫你成個賠

好合理

哇 蝕左起碼140幾蚊

果然係P牌

蜥蜴仔百三蚊二人營平過租啦